# phone generator #
Gera números de telefone para testes internos

instalar as dependencias com:
` composer install`

rodar o script run.php
` php run.php`

## opções ##
-l, --no-locale
    Não imprime a locale que o número pertence
